Space Shooter
================
Версия 0.9

Space Shooter - игра в стиле ретро, нарисованая с помощью примитивных элементов (линии, круги, текст, etc) и написанная на Java.

В будующем планирую добавить:

* Поддержку контроллеров
* Паверапы
* Больше врагов
* Всякие эффекты